今季英超算唔算最多球隊曾經上過榜首?

ATV
愛華頓
李城
熱刺
曼聯
曼城

打左半季終於有一隊跑出領先10分

修咸頓
阿仙奴都上過